有冇英國做野嘅巴打

就快過去嗰邊讀書